陶傑：梁振英及林鄭月娥正在將香港民族黨的影響力輸出國際

中國政協副主席梁振英及其下屬林鄭月娥，正在協力替中國將香港民族黨輸出國際。

香港外國記者會邀請香港民族黨領袖餐會演說，在特首林鄭還來不及發聲之前，愛國愛港的梁振英已經率先發炮，警告勿觸犯中國人民的紅線。

這樣一來，林鄭又豈能落後於人，即跟隨上司表態。此亦為中国人之常情。

可惜 FCC 之洋人認為，這個世界只有觸犯刑法與否，沒有「觸碰紅線」與否，拒絕取消邀請，並駁斥中國政協副主席梁振英所稱 FCC 的租金是 $1 象徵性，一致指出事實是收取市價，即月租五十五萬元。

於這一點事實，身為「亞洲國際都會」特首的林鄭，總算不敢說謊，與洋人的立場一致。

這樣一來，事件若不提升到國際層面，西方記者又怎對得起文明世界呢？

但梁振英政協副主席已經下達禁令。前「港英」政務官出身的特首林鄭月娥，反應已經慢了半拍，亡羊補牢，是否會下令保安局局長李家超，引用其宣稱之「任何參與香港民族黨集會者可以判囚兩年」的「社團條例」，8 月 14 日派警察衝入外國記者俱樂部，搗毀「恐怖主義基地」，捍衛「國家紅缐」，拘捕主持及所有參與此午餐會者的外國記者及來賓，勢將成為自慈禧太后因拳匪之亂向西方八國「列強」發出宣戰詔書以來，最為刺激的大戲了。

而且還在特區香港上演，更萬眾期待，林鄭如有縱容，相信她十分敬仰的習近平主席和梁副主席會很不高興。梁副主席說：凡中国人都反對香港獨立，同理，凡中国人此時都會為林鄭打氣：Carrie，加油！

我直覺認為，這位好打得的女特首是不會令習主席和梁副主席失望的。

句「Carie，加油！」
真係笑咗出嚟

我好想睇SDU空降開槍攻入FCC啊！

2018義和團！

如果我係黑警, 我會係8月13日拘捕陳浩天, 扣留48小時再放人

如果陳浩天要搞一個GOOD SHOW, 就要學SNOWDEN咁匿埋一陣唔比黑警搵到佢

係8月14日安全潛入FCC, 全球直播

梁振英（港獨之父）

原本民族黨都就摺, 佢推返生佢

如果入面有美國記者,好想睇trump反應呀

2018 八國聯軍

黑警用咩名義拉人?

莫須有

思疑你乜乜乜都可以拘捕扣留, 然後唔撚落CHARGE

前排民族黨咪要求警察交出跟蹤監視記錄嘅
警察想拉人，求其喺陳浩天個file到合成一樣嘢話有可疑就得

黑警要玩野, 塞包粉入佢袋都得

匿埋安全屋數日, 安全D

出手啦 CARRIE !!

破門滾地
踢廁所門

咩非法集會、煽動暴亂、懷疑有大麻

屈強姦隻狗

屈條J係攻擊性武器

一陣TRUMP係 Twitter 話民族黨有point

林鄭就仆街啦

其實對民族黨，政治恐怖同埋人格謀殺都試過
都係冇乜用，like water off a duck's back，淨係親共媒體自己吹奏啲spin

你估班黑警會唔會串到等佢想開咪開嘢先拉佢丫嗱

不誠實使用電腦囉！你屋企有冇電腦吖？有就报得㗎啦

辣興班外國記者,之後係外國報紙大肆報導,提升至國際層面

美軍其實可以暗中基因改造下民族黨D人等佢地打贏黑警..

梁振英真係好痴線, 根本港獨就係佢推黎！

佢係施政報告公開批評學苑《香港民族論》, 導致《香港民族論》一書全港賣斷市

而之後既港獨思潮就開始左

佢依家將陳浩天變成孫文咁出名, 國際知名

連黃之鋒都無被美帝總統注意過

你唔係愚到信果條tweet嘛？

CIA直接比武器裝備

也不遠矣

狼英的確好落力推

喂，條Tweet我gen出嚟㗎咋

同埋依家用呢啲招已經廢左武功
你一黎就中國外交部施壓玩到咁大，無論佢之後出左咩事，就算話佢強姦人
都一定會regarded as政治問題
第一步已經行錯哂，之後所有step都已經無哂效

睇日期時間就知啦

如CIA出手, 殖民地賤賊仲有命先講啦

中國中央嘅精英
原來都係唔識政治嘅垃圾

凡中国人此時都會為林鄭打氣：Carrie，加油！

你睇個堆劉鶴、胡鞍鋼既垃圾就知係乜LEVEL啦

會唔會拉q 左陳浩天唔畀佢去

Low energy
改得幾好

殖民地傀儡政權有乜做唔出？

我gen出嚟㗎咋ching

五毛出沒

不誠實使用電腦

應該得呢招 一係cut FCC電

very low energy

見到都知係惡搞

very low energy = 好低能?

佢今次又講得arm wo

或叫黑社會挾佢上洗頭高鐵

大選嘅時候，Trump vs Jeb Bush辯論嘅金句，就係Trump突然話Jeb low energy
即係話人「唔夠瞓，沒精打采，悶，廢」

講完呢句，Jeb嘅winning possibility直插0%

收聲啦八婆

有時發覺佢真係on99